（1Q題）上帝為你關咗一扇門，點解佢唔開一扇窗？

無錢請鋁窗佬裝窗

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為上帝為你關咗一扇門，唔開一扇窗啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

開冷氣 此post已完 大家請上一頁

因為毋須開多一鎗，輕鬆，謝謝大家